Caju kamarád Eva .
zdráct vě z prahy .
Ja libí se mi tady .
Ja libi se mi cesky Republicy . byl jsem v Praha 2 , blízko metro a tramvaji . studoval jsem cesky jezky v Karli Univerziti obertov centr . nakupovaj jsem obuv pro zima .
Mei se hezky
Adam
